# Chữa sùi mào gà bằng giấm táo
 [chữa sùi mào gà bằng giấm táo](https://phongkhamdaidong.vn/chua-sui-mao-ga-bang-giam-tao-co-that-su-hieu-qua-880.html) bằng cách nào? Bạn nên sử dụng bông gòn có chứa dấm táo bôi về khu vực bị ảnh hưởng và để qua đêm. Giấm táo có tính axit nên lúc bôi có thể ảnh hưởng tới vùng da xung quanh, ví dụ bạn quá khó chịu thì không nên thực hiện phương pháp này liên tục.

Tất cả thông tin chi tiết hãy liên hệ với [phòng khám đa khoa đại đông](https://phongkhamdaidong.vn/).